PS4黎緊既大作係咪得Days Gone？

EDF! EDF!

World war z

實機fram drop笑死睇完即刻消火

Day 1 patch是常識吧

同畫面咁多zombies都正常
介意fps, 就唔玩ps4啦

你睇左條片再講啦

我見到係開始果一分鐘lag, 後邊1無野

之前係旺角果到實機普通PS4睇人地玩
多喪屍lag到痴線, 疾到好似以前用廢PC打單機game咁
唔知到時有冇呢個問題啦, 不過果下我睇到笑左, 誇張到笑

即係訂唔訂好?468公價好似好貴下

Wiki 間廠之前無咩大作做過

$468單機 真心貴

單機game唔洗訂啦，睇定啲先好過，陣伏味好勁下

未睇gameplay之前好大期望 睇完感覺伏味極濃 完全係一隻劣化openworld版the last of us 用近戰武器時動作極生硬 電腦ai好垃圾 啲喪屍數量係多但個威脅好低 冇乜壓迫感 你跑就追唔到你 碌地就避得開。本身啲期無野玩諗住一出即買 而家都係睇定啲先。同last of us part 2條gameplay拍埋一個對比真係兩個層次。

last of us 算唔算

好似冇乜人講呢隻野wo
真係咁伏?

鐘意open world zombie無乜選擇

期待wwz多d

Days Gone不了

重製Syphon Filter仲好啦
用taser電到人著火

任務重複性應該幾高
又無得多結局

但近期無咩喪屍Game 好玩

Syphon Filter

唔喺 pc 玩有咩意思

ps4 機能太廢

d fd都係等呢隻多d

除非你係fans要訂乜鳩豪華版典藏版拎黎收藏用
基本上係香港買game走去訂都係on9俾人搵笨柒
最多就係第一日落場貨比三家格下價

學生哥就係
做緊野個班放工落到game舖7-8點，平個批貨都比人買晒
班冚家鏟 例如垃圾良品已經帶頭炒緊

去開188買根本無呢個問題

去開mk一定有呢個問題
Ssp都係

D店係黑既落左訂都有機會起你釘/抽起贈品/唔留貨

PS4部機太舊啦，頂唔順

agree

我果陣都有係旺角試玩,真係LAG到玩左陣已經放低番個制

5-7月有咩大作玩
好似每年去到呢個時間都冇野玩...

暑假期更加冇野玩

有好多非大作好玩

lm

呢隻都叫大作 倒模到成隻FAY CRY咁

連達哥都玩到咁悶
又係d無聊作業game

唔係掛好彩無pre order

成粒鐘加埋有無廿隻屍?

一開始聽到open world the last of us已經覺得伏
玩咗成個鐘喪屍少過人

喪屍game 沒屍。。。
地圖大但中間咩春咩沒

呢隻咁既垃圾都賣468蚊

都係等Dying Light 2算

岩岩開始乜技乜武器都未升就想玩屍海咩？睇片屍多到追你9條街啦

咁你訂咗未

ok, 你買多隻玩埋我果份

呢隻我個FD等左好耐
啱啱見達哥玩又唔係話差
不過畫面都係一般般
等遲D先玩都唔遲

好心啦
邊一忽似啊
有槍有車就倒模？

唔好期望有lou, uncharted果種質素, 我諗8分左右到
就咁睇gameplay覺得好玩過wwz
dying light 2前係得呢隻zombie驚可以一玩

Syphon Filter 超好玩

衰過 far cry 5

我剩係覺得好似horizon
好大機會今年内psn大特價
一兩年內再出隻complete edition
唔急玩

Far cry 345集 DLC 黎

the last of us 2 今年出唔出到？

小學雞唔岩玩呢d game, 打返你d弱智比卡超啦

慘，要人生攻擊我

尋晚睇完達哥玩，同fd講都話似far cry，又係多支線任要清吸引唔到我買

琴日條宣傳片完全係倒米 至少玩果段既進度比啲刺激少少既場面黎睇下啦

衰過都仲得
但講倒模就一定唔係
farcry第一人稱玩刺客式解鎖地區清無聊任
呢隻就tps揸電單車打屍
最多咪話都係垃圾 但邊忽倒模？

本身隻game似，系統又差唔多，所謂既多喪屍又唔見好多就算推達哥玩都救唔返，睇下下半季出唔出到last of us啦，last of us我就會玩

呢隻game玩過試玩又lag又盛
上黎講，d人話未出又知唔好玩

但公道講句
尋晚達哥玩頭一章, 乜都未升真係未必咁快有屍海打
要睇屍海GAMEPLAY, YOUTUBE有非官方睇

好似真係冇乜Days Gone之後大作嘅消息
The Last Of Us 2同對馬島都未有確實嘅推出日期
更加唔好講小島隻Death Stranding

btw依隻點都會玩
始終我對依類末日喪屍生存故事有情意結

可以睇下鬼佬Game informer 條片
佢條片demo出黎係幾多屍
似乎多唔多屍係睇區域

個人覺得個玩法都幾似Mad Max

btw根據佢片入話佢係用緊普通PS4玩
又未至於上面有人話講到好lag
而day 1 多數又出一個patch
相信performance都唔算太差

TLOU2可能9月尾出
呢隻就點都一定玩,
就算TLOU1間唔中重玩都覺得好玩

邊忽似farcry
似Horizon 都話

OPENWORLD GAME玩法預左重複嫁啦
多支線任用來拉長時間
好唔好玩,除左GAMEPLAY外,主要係故事寫得好唔好

TLOU線性故事 唔用支線任拖長時間 而係用精彩劇本吸引你
但代價就係可能唔洗半日已經爆機無野玩

琴晚睇完達哥 即刻冇咩意慾買黎玩
Open world 唔知會唔會又一大堆垃圾支線任
架電單車要搵入油呢d懶真實麻撚煩操作 rdr2已經證明好多人唔buy

人身定人生

鬼佬玩緊既話故事得,但係玩完兩三個好玩故事任又要玩19跑腿任

跑腿係支線定主線先

支線至多唔做

Rdr多好多細節
呢隻game連食藥都冇animation
近戰仲滑步飄移

開頭第一次睇片見到咁多喪屍都咁順，第一時間就懷疑真係玩果時會downgrade/lag到點。之後過咗好耐都冇嘢隻game嘅資訊出嚟，直頭唔記得咗有佢。突然又話延期，咁就幾乎肯定係伏。

講事實又唔接受

tlou起碼玩到2日，我寧願玩廿個鐘精彩game play好過ub式open world清支線

咁又係啊，我覺得神劇本同神gameplay , 重質不重量
就算稍短遊玩時間都ok
加上tlou 都有online mode 搭夠
online mode 都算唔錯，個合作性好緊要，不下於apex legends 啊傳說果啲
game of the year 多數都係呢類game 贏多於open world 機械式解任 game

本身好期待，而家都係睇定d先

Ps4獨佔一定好快減價 24號玩凱瑟琳中文版好過

有偷跑？

酸

咁垃圾你玩埋我嗰份

有

買左幾錢?

PC都無份

398 灣仔188到買

我 ps4 pro 同 pc 都有... 部 ps4 封咗塵成個月無掂過

望下ps4 rdr2個畫面,根本就靚到傻

利申pc ps4雙修

係咪入面有JOKER CODE? 定另外比?

30fps... 幾經辛苦至爆到機

依排zombie題材都食左兩舊屎 唔介意食多一舊

出左未

唔知呢隻今日會唔會有偷跑

大作冇人討論？

個個話垃圾

有偷跑未呀???

一陣放工去睇下有冇偷跑

笑左 連討論post都無 話哂隻game都有消息左3年。。。
wwz贏哂。。。

好有ff15既味道....
我指伏味

要比較,DAYS GONE係點出左先知,雖然伏味濃
但WWZ擺明伏, L4D2都不如

已伏 IGN 6.5分

垃圾作

引人中伏

gamespot比5分

本來就覺得伏，睇埋達哥就知道可以skip

好彩無買
俾"COME ON COME ON"(俾屍追到上塔頂)果個TRAILER 搞到好期待
實機GAMEPLAY睇睇下覺得好伏

好彩仲有隻狼玩
唔會買了

Rdr真係曲高和寡

難得咁有心機整到咁仔細
結果被人彈太煩

話左架啦，我前面講過d咩

隻GAME好撚低分

有無巴打玩緊days乾？有無伏？？

事實上我覺得佢有d位真係過左火
搞到隻game節奏變得好慢

呢排d zombie驚搞乜

入營地次次都要慢慢行

world war z睇落玩法唔伏,係伏在D EFFECT

白金左
無野玩啦

玩challenge runs

咁辛苦自己做咩

屌 原來呃view狗
Show Blocked User - 狹吧但走起

平心而論姐 鍾意玩自然會搵到趣味

sony獨佔大作metacritic 70出頭

做乜今次咁差？之前horzion,god of war
都唔錯架？

Sony自己都唔睇好 都冇咩點宣傳（對比其他一廠game)

horizon同days gone都似ubi式開放遊戲（開塔 做任務）所以其實幾審美疲勞
只係因為Horizon 本身打機械比較新穎 而且個劇情同世界觀夠好 撐得到

Gow 係半開放半線性 唔太好比較

用間整開細game既廠整

睇緊六師傅打
無聊到呢
買?不了

唔係SONY自己咩?外判?

一廠同整細game又冇沖突

現實生活都咁多重複嘢做
打機都要煩依樣個樣，梗係畀人屌啦

好多裝備而且恐怖氣氛連lfd都比唔上，變相係割草式屠屍

玩左陣，好似未review講得咁伏

Horizon係Sony獨佔大廠Guerrilla整
好有經驗
Days Gone間廠之前都冇咩大型代表作
冇得比啦

最出名都係psv uncharted
Sony一方game應該冇野伏得過the order

order除左太短, 太多qte, 其他都整得幾好

好低分

抄l4d玩法緊係啦 抄完都都仲要差過l4d 垃撚圾

PS4《往日不再》全球媒體評分解禁！IGN 6.5 ，GameSpot 5，Game Informer 7.75

Lm

The order 1886

睇片誇啦啦， 實機屌喇媽

Ign出名大作手鬆都6.5
睇怕都大伏

sony獨佔3A但宣傳少到
應該sony本身試玩完都知伏伏地所以冇乜擺資源落去

Ign評分睇邊個人比分 其實幾睇啱唔啱評分口味
之前唔記得邊隻好評的game比人評低分 之後比人屌到改分

（當然有比錢會高分啲）

我只記得好多大作其實好一般佢都比好高分（8以上）
例如 farcry5

信ign不如睇片自己感覺算啦

但玩落暫時冇想像中咁伏

冇信ign好耐
由其佢對大作/大廠d評分

琴晚睇6希夫玩睇睇下都訓著左

Far cry 5 呢d 資料片 都比8分 可信性有限

真係好兩極....香港人係咪習慣生活節奏快
唔怪得咁多人玩手機垃圾速成game

唔同廠整, sony只係老闆
你睇bend呢間野之前整過咩game就知
根本冇乜整console game既經驗

幾時開始打機好似交功課咁 只求打完盡快脫手

對上的console game 係ps2

關乜撚事